求女裝銀包推介，Budget 三千左右

著重質料，長款，用家係廿幾歲女仔

土屋鞄呢啲款女仔用好唔好？

ysl

Budget 三千唔買牌子一定比人屌

lihkg冇絲打？

Ysl 拉鏈長銀包 搵代購3400-3700左右 專門店4990

我喺意大利outlet買左啲prada銀包番嚟賣
而家求放想快啲甩手
巴打有冇性趣
包驗包check
可以telegram dofrdo

日本outlet 買依個飛甩雞毛三千